fb page猛鳩語錄變撚左content farm

之前都好地地
有一期無出post之後就變左content farm
唔係呢啲濕鳩page都有人收購掛？？

轉左手
Ig先係原先班人

都on9